[求] 一人一去水腫大法

見倒個朋友好撚辛苦
對腳腫到無腳眼 禁落去好耐先平復番
大家幫幫手

PS. 薏米水無用 日日有飲齋啡同做運動出身汗

拉筋

Banana fish

有無食足夠蛋白質

佢運動完有拉啊 間唔中仲會抬下腿

點為之足夠

多謝定各位巴絲打既意見先

菠菜蕉薯仔或者其他高鉀質食物
有冇飲水夠水？

最基本要食體重（kg)對返等量嘅（g)
即係你60kg重 最少要食返60g protein

睇醫生對症下藥最直接

咁應該夠啊

飲大量嘅水

就係check過哂身體無問題搵唔倒原因
又唔想靠去水丸 食過下一唔食就暴漲 長期食又驚鈣流失太嚴重

如果水腫到腳眼都睇唔到應該要去睇醫生